我老闆今日同我講：「西藏啲人好mk，成日戴黑色口罩！」

我老闆今日同我講：「西藏啲人好mk，成日戴黑色口罩！」

我認同！！！

ha

傻逼

唔明

Sawyer
莫講話連登, 高登而家都冇乜邊個知呢個人

係咪sawyer？

點會唔記得
佢當時都幾出名
有無十年到？

好耐冇見過呢啲post

圖都無張 你話帶m巾係塊面到都得啦